寫字樓文件中定英

話說小弟我下月返港資，大公司是賣豬肉，文件中文定英文

好怕怕是中文，唔多懂倉頡速成

睇你咩公司
正常咩資都係英文

睇你做邊行 邊個位
你問得出似唔識英文

本地野一定中,距部門/比外國分部睇一定英
外來PAPER一定英

利申唔係文員

多數英文

我签约文件是英文

中英都要識打啦，咩年代呀，呢啲嘢好基本

大陸仔連正體中文都唔識喎

拼音输入发

好人好者邊會用拼音輸入法

唔係喎 見過啲中資內部文件真係用中文 仲要係簡體

低智生物黎 此post已完

用開法文

大陸公司野好講
好多公司都用英文 未做過公司用中文
但有同事唔識英文打中文就有

甘我就放心了